LUCKY STAR 二十二集彼方翻嚟果幕算唔算係最成功嘅感動埸面?

動畫入面對彼方嘅寫寫係好少
有嘅就只有老豆一直強烈女主唔好比佢早死呢點

不過呢幕單以台詞同BGM
以及少量嘅回憶埸面就可以令觀眾感動到哭
算唔算最令人感動嘅埸面

父女一齊玩h game

呢個個笑位嚟

呢段比較感動

此方呢個角色真係好正

CL有成兩季鋪排
彼方呢段淨係幾分鐘就已經令人感動到喊

原先就係,不過下一節就轉tone講腐女田村破壞晒d氣氛
(比返d感動我)

老母唔係叫彼方咩

原本套野係日常加搞笑
正因為咁呢幕先令我驚訝

冇人睇lucky star

再推多次

唔講咁多樓主好波